警察家屬連線聲明

喺元朗買老婆餅個陣收到

黑警要返去打老婆 打老豆老母啦

等睇家暴

解散警隊

邊個知